電影量產王=古天樂 劉青雲 林家棟 黑仔 林雪

差唔多套套港產片都一定有呢幾條友
究竟係片酬低定製作唔夠認真 點解可以密得咁緊要 好似2 個月一套咁

1 搵錢
2 邊有新人上到大枱
3 邊有人肯投資落新人去博

搵錢應該合拍片好搵過港產片好多

咪套套求撚其擺隻大陸雞入黎做花瓶就係合拍片

景甜

搞到d戲好垃圾

黎緊有5套 係古天樂擔大旗 電影業演員荒仲誇過tvb

不嬲
一嚟業內人士相信香港電影已經係夕陽產業 個個都靠CEPA嚟吊命
二嚟投資人喺揀劇本好定卡士好嘅決擇入面一定係揀卡士重於劇本

唔明點解啲老闆可以出幾千萬片酬俾一個明星，但係其他budget又俾咁少

因為老闆唔係投資落套電影度
而係投資落個明星度

你咁睇 個觀感就fit晒